覺唔覺羅志祥（祥仔）time management 幾好

半夜三四點同條女講早抖，五六點叫雞

佢time management 做得真係好，咁快就幫共狗spin 晒啲新聞